IT人 入一入來

校園台有人開始水班無短少年去投入呢個行業, 我FD深受其害, 所以特意起校園台開個以下POST 作警惕之用, 要佢地停一停, 諗一諗先投入呢個行業。

汪汪

你地可以盡量POST 你地所見之負面親聞, 因為我唔係好熟行情

你地可以盡量POST 你地所見之負面新聞, 因為我唔係好熟行情 ,